一人一個女朋友發脾氣嘅on9原因

如題 加點樣氹翻佢（如果有）？

因為你嬲佢

送完佢上車返屋企無望實佢走

將啲鼻屎hi落佢個咀到 之後佢反擊唔成功嬲咗
最後請佢食麥旋風即刻開心到見牙唔見眼

女朋友嬲緊
唔聽電話唔覆WTSAPP 點算

咁食鼻屎又真係幾慘既 其實幾sweet 啊

屌你, online 打機啦

咁下次識做啦

一路打機一路扮keep住打俾佢

你同幼稚園學生拍拖？

肚餓

M到

你買個LV俾你條女囉
大學生添

有冇人係因為個女朋友自卑所以發脾氣？例如話佢肥，蠢，胸平所以就嬲咗？

呢樣真係證明到香港幾唔平權

咁人身攻擊搞嬲人就係你仆街先嘅

成日講，為咗見佢扮嬲個樣

咁講下笑姐，佢以前都好玩得，近排唔知做乜，成日嬲，都唔知佢幾時介意幾時唔介意

你理得我女朋友係咪幼稚園學生
佢易哄易滿足而且我愛佢就夠

hi啲口水整落佢鼻窿

啱啊 點知佢真嬲

你講得多咪當你講真囉
其實你成日講，姐係你根本就好介意佢呢啲野
情侶係有責任互相扶持、建立自信，你就係咁踩鳩佢、講笑
嬲又話人唔玩得，你講哂啦

因為佢做錯嘢
而你話佢

因為我嬲
因為遊戲我好運中咗佢中唔到嘅野
因為訓前無打俾佢
其實有佢係身邊嬲我好幸福
愛死佢

大部分女仔都好自卑
我成日笑我女朋友好肥 但其實佢babyfat
有次玩大咗 話佢肥到欣宜咁 佢忍唔住喊
之後比我知道佢偷偷地節食跑步
好彩阻止到 係咁逼佢食翻野

利申：佢得46kg我覺得有啲肉地好正

所以唔好成日話自己女朋友
佢地唔會介意人點睇
淨係會介意自己男朋友點睇

M

其實女仔發脾氣係咩心態，成日無嗱嗱發脾氣好煩，問佢咩事又話唔知，你唔知我點知啊

就係嬲男朋友冇自覺做錯嘢

有次入店 唔撚記得咗拖佢隻手一齊入
成個下午唔出聲

最後夜晚先講返

我屌咗出黎!

佢會摸翻我肚腩話我仲肥
之前都話一齊減肥跑步，但係佢放棄咗 雖然其實佢唔肥，而家咁樣有啲肉搣吓仲好

成日有嘢又唔講，翻到屋企又打千字文出黎，再唔係就當街"fing"開我，又講啲好難聽嘅説話

女朋友 160 56kg 自己亂咁減搞到冇咗對

無帶佢送比我條手繩

聽過有人唔見咗

好鍾意睇佢嬲之後氹翻佢

叫佢停止傷害大奶

6點45分wtsapp佢
同佢講我啱啱同朋友打完機
食埋飯就返屋企
7點就問我返到屋企未
答佢未之後就嬲咗

喺街話佢on9 跟住走咗 5分鐘後ws問我食咩

我男朋友就係呢d仆街!你地睇下自己咩樣先啦,講一二次就講笑姐,日日講真係火那滾,你咁介意咪分手囉,一d都唔理人感受

因為佢激嬲我 但係又唔想tum 所以發番脾氣要我tum番佢

但係我從來都唔tum

幫佢煮公仔麵落多左湯
佢肚痛，我唔肯幫佢掠衫
冇幫佢手機充電攪到佢出街冇機打
唔諗定放假帶佢去邊玩
去旅行冇做足功課
攪到搵唔到穿梭巴士

P.s. 而家冷戰中

鐘意嬲咪嬲

全世界女人都係咁㗎啦

肚餓就嬲左我

食薯條用3隻手指

打機 返咗成日工都屌

用條利屌佢個鼻

可能忙緊呢

160 56kg都會無波？！

成日話要做gym, 跑步，練水。冇一樣last耐過一個月

我提出，佢黑面

肥喺對腳到

陪佢一齊做？

佢之前男朋友鍾意同佢玩毒龍鑽 搞到佢都鍾意埋

不了，can't say I gave up if I never even started

同佢打機 次次明明我都已經玩得好好 高分又高傷
但唔知點解硬係佢搶左我個mvp 無論係贏定輸方mvp都係咁！

利申絲

無發脾氣幾日

問佢想食乜野
我揸主意佢ban左我
然後話唔了解佢

發夢 夢見自己男朋友對我唔好
利申:就是我

都唔知做乜撚
放工就閪閪閪

佢要奶我個鼻我唔比佢奶

佢自己錯仲發我老脾

點解女人幾多歲都會成日發脾氣又同喊
深夜訓左無啦啦打黎話下個sem要係佢一D唔鐘意既科揀一科讀 之後喊住咁打黎
行街買野又問我佢著咩衫好睇 答完佢又話“即係我著其它衫唔好睇啦？”

想見到我哄佢個狗樣

同佢講我夢遺，話我諗住同其他女仔搞野。
重點半年冇搞野

依家成個幾月冇見面，就算起番埋一齊都唔知點行落去，但又唔想咁易放棄

我都好撚憎啲男人成日笑自己女朋友又肥又柒 成日講又以為自己好好笑 試下話你又短又快吖

呼吸

成撚日話我肚腩大 經常當街搞我個肚 明明自己個肚腩大到中年男人咁樣 跟住叫我減肥... 自己肥到仆街...嬲到呢 又唔想對住佢講呢啲人身攻擊佢喎...
申利 169 4尾5頭 kg

agree
有時唔係嬲 但佢keep住講真係唔知仲可以比咩反應 覺得佢係咁重複好煩

乜都冇做都唔知嬲what就屌鳩我

人身攻擊，肥，平，粗
以前會嬲發難詐，而家都費事理佢，愈想睇我激動就愈平靜，靜到佢知驚。

節食唔好，但跑步應繼續。

飛撚咗佢啦
追過另一個新女好過

你確定你地拍緊拖？

on9 頭先傾電話 我食緊野 話我食野大聲成個「黑衣」咁 之後發脾氣

因為想發脾氣所以發脾氣
發完脾氣會自己搵番我 不過唔知要等幾耐

佢從來都唔tum
自己發完脾氣自己好返
😫😩好犯賤

有次-6中左波 過關贏左23萬人生第一次
我講笑話捐1萬出去
佢嬲到係條街屌柒我

想我氹佢所以嬲我 但係我咩都冇做過

我又真係鐘意佢，但又真係唔夾

比我都屌撚柒你啦

佢考試考得差比我串親

扮嬲點知真係嬲

我嬲 佢氹唔到我 點知佢嬲咗

話要同我打機
好喇 戲肉黎
我ad 佢sup
我死左 話我廢 之後發脾氣
佢死左 話我保護唔到佢 將來點算 又發
對線殺到對面 個頭唔係佢 又是黎料

所以我發誓 以後都唔再打下路

有時真係唔係好公平

佢返工 我就要係企等佢 接佢放工 唔比打機

我返工 佢就會同人出街（有男有女）

到我收工，佢就同個男仔打lol既

同佢講又發脾氣又點又點

唔同佢講 就繼續都係咁

我都想我放工你打個電話比我姐

我無女朋友

頭唔係佢都黎料？

有D根本就抵死

上十萬個激嬲女朋友睇好多好好笑

初頭幾好睇
但開始覺得有啲夾硬為講而講
由其啲絲打投稿好假

應承我做某樣嘢﹐應承十次都無次做到﹐屌鳩翻我轉頭。

Same here

佢真係好愛你
so sweet

有時係因為佢嬲嬲下 會嬲埋自己小氣
又唔想你覺得佢咁小事都嬲

同佢講道理

我話我自己蠢俾佢嬲咗成晚

係男都覺得on9，唔知講呢d黎做乜鳩 有冇諗過條女係唔想俾自己男朋友話而唔係自卑，hurt左人仲話人自卑，on9冇藥醫

Hehe?

咀佢個陣話我個嘴脣冇熱嬲鳩

估佢想講咩估唔岩之後鳩嬲

傾電話個陣佢無啦啦打鳩斷我，講左句「我愛你」，之後有反問我點解唔早佢一步講「我愛你」之後嬲

有次見面個陣佢遲到，我邊用手機邊等佢，佢無啦啦背後彈出黎嚇鳩我，我俾佢當堂嚇左一跳，呆左幾秒，你地知唔知佢今次嬲咩啊？ 嬲鳩我見到佢冇感到好撚驚喜啊屌你老母

因為我9up話女仔長頭髮係正常
佢短頭髮

男可以嗎
我生日佢整左雞翼比我食，但佢細妹食晒
點知佢就發我脾氣，搭車走左

冇位坐 屌我行得慢

明明我就唔想坐 你一直箭衝過去都搵唔到位擺到明係你唔夠人快 關我慢咩事

仲有究極on9原因

佢講笑話我唔笑

最尾果個

我都試過D 少事, 初頭我唔知咩事無理到, 之後佢講完我唔小心係條街到忍唔到叫左聲, 唔係下話, 咁都嬲? 本身佢無乜野, 聽完之後又重新嬲過

自

幾多歲呀你兩個

我女友都成日話我肥.....
雖然我都有隔日跑起碼35mins, 但係都仍然肥....佢話我有肚腩

利申: 167cm, 60kg

女朋友自己無記性 仲屈返我唔記得
話緊你呀 pudding

同你一樣 依家講下都嬲死
女人真係一時時

一次兩次當你講笑咪無野囉
成撚日都講想點呀？ 講笑？唔好笑喎
試下你係日日比人話個個呀你嬲唔嬲呀 on99

仲想聽多啲，幫推一下

見佢係咁9衝 語氣重左話佢 佢嬲左

試過個ex唔見左情侶手額 問佢係咪唔見
佢可以答我唔記得放左去邊
但個幾月都仲講緊唔知

比人講是非
成日黑面對住我 好似係我講咁樣